連公園一條橫鐵都封埋

我只係想一個人做引體上升咋，唔會有人群聚集

驚你同條鐵會有一次性接觸